唔見張單晒馬攞衫 一男子涉刑恐洗衣店被捕

唔見張單晒馬攞衫 一男子涉刑恐洗衣店被捕

2016-12-10 19:08:00 HKT

調景嶺都會駅商場，下午5時許，一名男子到上址一間洗衣店取回已洗衣服時，一時忘記帶單據到場，要求店員通融被拒後，先與店員對罵，其間自稱是黑社會成員，並電召找來十多名大漢到場恐嚇店員，店員見狀報警求助。警方接報手持警棍盾牌到場，勒令大漢一字形排於牆邊接受調查，警員經調查後以涉嫌刑事恐嚇拘捕該名鬧事男子，帶署調查。

on9

咩年代呀 仲黑社會

洗唔洗帶晒警棍盾牌呀

on9 為乜啊

都會駅果間野本身態度好差
去過一次 比完錢好似仲要求佢洗咁

做咩啫你

笑死

攞件衫都要晒馬冇鳩用

咁攞唔攞到件衫？

入去坐自己洗返自己著

戇鳩到仆街

厭食症mk仔

唔用腦就出事

洗件衫都要晒馬？依家d黑社會好得閒？

洗衣舖都兇唔到
衰撚過廿蚊買牛雜

以後係條街到蝦蝦霸霸 依加比啲黑警霸左黎做

派糖😑😑
桐生一馬仲會幫路人解決煩惱添

十幾條友哂馬, 又唔知有無架生
唔通搵個交通警去咩

班o靚弱智?果度商場黎架,有晒閉路電視,去到齋企都有排煩啦

渣ga

冇聯絡資料核對身分嘅咩